[新手]想問下有關hard disk嘅問題

啱啱買咗個1TB外置hard disk
想save ps4片同埋手機相
但係部ps4要格式化個hard disk先可以save片
想問下係咪格式化咗之後save唔到手機啲相

推

save到

個format唔會轉咗咩

如果read嗰部機support隻hdd個partition就read到

點樣睇sup唔support到

你都買左，點解唔試下

驚save咗ps4片之後save唔到iphone啲相

如果save 唔到咁咪再format過, 除非你即刻del左個source姐

Ok thx